何軍妖呢單野真係集體炒車，好彩我個高登a/c仲有用

睇黎真係義士黎
高登會員：天王寺璃奈

唉 好多人一早就割左

燒山好野 多謝燒山🔥🥺

民建聯煽動低智人士落手攻擊政敵

黑警為所欲為
港人反抗自衛

斬人果個係手足，不過中聯辦喺後面推波助瀾

咁點解釋以下咁多巧合
1. 大公報預言何妖受襲
2. 拍片人無端拍片，咁啱就影到行兇個刻
3. 何妖竟然係受襲後可以立即反應得切，再制服埋個兇手
[正常人比人襲擊第一時間應該係拉開距離，除非你話何妖佢比習慣比人襲擊啦]

其次，佢係天王寺璃奈呢個猜測係咩傳媒率先傳出來？網上暫時都係得文匯報導緊，點解可以咁快起到底？

咁多疑點未得到解釋，我就唔會帶風向啦